<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Filosofia para noobs</title>
    <link>https://filosofiaparanoobs.github.io/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Filosofia para noobs</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 13 Jan 2023 05:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://filosofiaparanoobs.github.io/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prueba</title>
      <link>https://filosofiaparanoobs.github.io/post/prueba/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Jan 2023 05:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://filosofiaparanoobs.github.io/post/prueba/</guid>
      <description>[!Warning] Your changes will not be saved, so please don&amp;rsquo;t take actual notes in this vault.
[!Note] Beta vault - contributions are welcome! This sandbox vault is in beta!
If you spot a typo or a mistake, feel free to submit a pull request here.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué es el Nihilismo de Albert Camus?</title>
      <link>https://filosofiaparanoobs.github.io/post/que-es-el-nihilismo-de-albert-camus/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Jan 2023 05:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://filosofiaparanoobs.github.io/post/que-es-el-nihilismo-de-albert-camus/</guid>
      <description>El nihilismo es una corriente filosófica que afirma la carencia de sentido o propósito en la vida. Es una visión desesperanzada del mundo que se ha desarrollado en varias formas a lo largo de la historia, pero uno de los pensadores más conocidos en este tema es Albert Camus.
Camus, un escritor y filósofo francés, desarrolló una teoría del nihilismo que se centra en la idea de que la vida es absurda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El Arte de ser feliz de Schopenhauer</title>
      <link>https://filosofiaparanoobs.github.io/post/el-arte-de-ser-feliz-de-schopenhauer/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Jan 2023 05:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://filosofiaparanoobs.github.io/post/el-arte-de-ser-feliz-de-schopenhauer/</guid>
      <description>El arte de ser feliz es un tema que ha sido discutido desde hace siglos por filósofos, psicólogos y pensadores de todo el mundo. Uno de los filósofos que se ha dedicado específicamente a este tema es Arthur Schopenhauer, quien en su obra &amp;ldquo;El mundo como voluntad y representación&amp;rdquo; ofrece una visión única sobre cómo lograr la felicidad.
Según Schopenhauer, la felicidad no puede ser encontrada en el mundo exterior, sino que es un estado interno que se alcanza mediante la comprensión y la aceptación de la naturaleza de la existencia humana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10 frases de Filósofas para reflexionar</title>
      <link>https://filosofiaparanoobs.github.io/post/10-frases-de-filosofas-que-marcaron-al-mundo/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jan 2023 05:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://filosofiaparanoobs.github.io/post/10-frases-de-filosofas-que-marcaron-al-mundo/</guid>
      <description>A lo largo de la historia, las mujeres han sido excluidas de muchas disciplinas académicas, incluyendo la filosofía. Sin embargo, a pesar de estos obstáculos, algunas han logrado destacar en este campo y han dejado una huella duradera en la historia de la filosofía.
Estas mujeres filósofas han contribuido de manera significativa a nuestra comprensión del mundo y han planteado preguntas y problemas que han influenciado en la forma en que pensamos hoy en día.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Amor fati de Nietzsche</title>
      <link>https://filosofiaparanoobs.github.io/post/amor-fati-de-nietzsche/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Nov 2022 05:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://filosofiaparanoobs.github.io/post/amor-fati-de-nietzsche/</guid>
      <description>El concepto de Amor fati de Nietzsche puede sonar complicado al principio, ya que se explica de manera diferente en la mayoría de sitios.
Pero tranquilo:
En este blog de filosofía te explicamos de manera sencilla los conceptos más complicados, usando un método intuitivo para que puedas entender a grandes rasgos a que se refería el autor.
Cuando Friedrich Nietzsche acuñó el término, se encontraba en momentos difíciles en su vida.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
